一齊分享吓自己/聽過人地點樣係online exam出貓？

一部機影自己，一部機考試，暗角一部機查notes，櫃桶仲有一部電話同人傾，問你死未

示意圖：

post佢出嚟條友真係多謝晒

依家全部都唔比用電腦cam 架喎

用ipad影住自己

開TeamViewer 比槍手控住部機做